初選唔好比位人入

暫時收起d旗，舉就舉白色
預左藍絲會到場挑機，咪撚理佢
唔係話驚佢，你同佢一嘈，
d狗就有藉口叫停票站

忍

佢要屈你 你咩無做都拉得啦
濫捕左成年仲未知個遊戲點玩？？？

主動去撚狗就唔好喇

點睇未開波已經比狗搞，而家唔係你忍手佢唔搞你，唔用國安法咪用限聚令，限聚令唔用咪非法集結，再唔係就其他行政手段。唔該改變下個心態，成日自我審查自己思想係咪正確，就算聽日發生咩事都好，贏嘅都係我哋